反雲黨請撫心自問，自己能否像雲加對一間球會奉獻半生

講到做義工咁

無糧出嫁？

咁高人工 熱血做到變老屎忽

佢去皇馬可能高幾勁多人工啦

佢係隊波最唔掂既時期堅持唔走

又咒爺爺短命

佢有更好選擇

當時大把球隊搵佢, 人工仲要出高好多
但雲加一樣留係阿記, 同阿記共患難, 有情有義, 雲加講過對阿記盡心盡力

唔明點解你地班垃圾反佢

咁一於阿迷聯署留佢啦

好冇？

有無教30幾年呀吹咁大

22年

俾佢抖下啦

今年點止44歲

計埋離婚果啲，有半個人生了

皇馬高極又咪幾季貨仔 緊係留係到咬長糧好過